［突發］手機同sim card唔見咗！！！！

有個IT朋友send咗段朋友嘅經歷嚟警惕世人，想叫大家小心啲

大家真係要留意吓

嘩 做咩咁唔小心呀

大家真係要小心啲呀！

食lunch前係時候上嚟自推

食飽飯又嚟自推吓

唔見嘢嘅人一定好心急

大家嚟睇吓佢點解決
話唔定第日有用呢

出入境記錄

重點係張卡喺第二度唔見咗

大家食飽飯未？
食飽可以check吓自己張sim card有無唔見咗

我直接換第二個台嘅
定一定要報失？

總之唔係同一張就得

好的

今日食lunch唔記得推
而家推返

用太空咭加鴨記電話咪得，
搞到咁複雜

我睇唔明

咁有啲人無用到嘛
唔係個個好似ching你咁醒

幫推

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用
呢張張細執左, 有巴絲用緊頭個張可以考慮轉呢張